22歲青年連續13天流連網吧 瘦得只剩包皮骨

[因涉嫌販運700噸白粉而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報的同行星島日報報導]年輕人愛上網，已成了生活的一部分，但太沉迷上網，分分鐘會危害健康。

重慶市一名22歲青年，由於沉迷上網，連續在網吧上網十多日，人都瘦得只剩包皮骨，網吧工作人員擔心其出事，報警希望民警勸其回家休息。

網吧工作人員指，該名22歲表青年某已經在網吧連續上網13天，吃睡都在網吧，剛開始還按時喊飯進食，可後來幾天都不怎麼喊飯吃，整個人的精神狀態都很消沉，都勸他回去休息一下，他也不理睬。

民警迅速趕到現場看見石某整個人都很清瘦，臉上顴骨突出，雙眼無神，民警見其身體狀況已不是很好，估計長時間未進飲食，便先買了水和麵包給石某吃。石某事後對民警和網吧工作人員的關心表示感謝，承諾以後會有節制的上網。

得返包皮同骨真係幾恐怖既

包皮

包皮骨

關佢流連網吧咩事
流連網吧都可以好食好住架
明明只係佢唔食

同行星島日報

冇圖你話包皮包骨都得架啦

點樣「沈迷上網」法

屌
以後乜撚都lun住東方個朵

屌 第一段

屌你老母笑撚到肚痛 連星島都可以咁樣連埋落東方度

係鴉片呀！！！

小心比人告呀巴打
雖然係事實啫

因報

圖都冇 呢D新聞搵鬼睇真係

涉嫌 係不肯定
照正常法律途徑應該無事
但操暴既另類方法就唔知，小心啦

高速減肥法

唔知點解睇標題就feel到係大陸新聞

減肥良法

因報同行

個標題

13日可以打咩機

其實咁樣打機，又累又餓，都唔會打得好啦

因報好波

頭幾句

好明顯係衝鑽石

包皮都有骨

東_ 白粉

第一段係咩事
包皮骨又咩事

中左降頭

笑死

因星報

同行

正評係俾個介紹

鴉片呀
鴉片呀
鴉片呀

告鳩你吖拿

咁都抽到

你地班友咁搞法方丈律師費會係天文數字

乜依家仲有人去網吧

唔係澄清左唔係白粉咩